{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67286&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주메종드마망펜션"
    },
    "text": "メゾンドママンは慶州に位置する小さなヨーロッパスタイルのメゾンで、母の家です。 ここでは暖かく穏やかな雰囲気を感じることができます。 周辺にはファンリダンキルがあり、車では約6分の距離にあります。 また、慶州ワールドとブルーワンウォーターパークも車で約27分と30分の距離に位置しています。 入室は5時以降で、退室は20時以降に可能です。 しかし、退室時間を超過すると、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 退室時には客室の鍵を返却する必要があり、紛失時には100,000ウォンの費用が発生します。 客室はすべて禁煙で、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 チューリップ、ライラック、アリア、フリージア、ラベンダー、キングローズなど、さまざまなタイプの客室があります。 このうち、いくつかの客室には個別バーベキュー場も完備されています。 小さな愛犬同伴でも可能であり、ペット用品やケージハウスをご用意する必要があります。 客室内の寝具類の汚染や備品破損に注意する必要があり、浄水器やバーベキュー施設も提供されます。 バーベキュー設備をご利用の際は、炭やグリルのレンタルが可能で、利用時間に制限はありません。 最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "メゾンドママンはどこに位置していますか？",
            "answer": "メゾンドママンは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メゾンドママンの周辺には何がありますか？",
            "answer": "メゾンドママンの周辺にはファンリダンキルがあります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は20時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵は返却する必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合には、100,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "メゾンドママンの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "メゾンドママンには、チューリップ、ライラック、アリア、フリージア、ラベンダー、キングローズなど、さまざまなタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "いくつかの客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "いくつかの客室には個別バーベキュー場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "小さな愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、小さな愛犬を連れて行くことが可能ですが、ペット用品やケージハウスをご用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品や寝具の扱いには注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室内の寝具類の汚染や備品破損に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用する際、何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー設備を利用する際には、浄水器やバーベキュー施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー設備の利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用の炭やグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー用の炭やグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューで調理できる食材の制限はありますか？",
            "answer": "バーベキューでは肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の実物と画像は同じですか？",
            "answer": "画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "メゾンドママンの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変更されますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 803
    }
}